我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句

我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

去先達

又撚

終於睇到呢篇了

唔好再推

連登無人識電子野？

咪有人答撚左你先達
驗眼啦柒頭 屌你老母

終於問返整moon

屌你一開頭係引到我去睇

直接飛左去最後

又翻炒呢篇野悶唔悶

整左咁多年都未整好 換部新既算啦

咁都負評屌你地老母識唔識野

呀妹咁多年仲係中三，係急左啲揾男人

未睇先留言
Apple or 先達

一野拉到最後望下個moon

戇鳩

又嚟

Same
諗住見唔到moon呢個字就拉返上去睇

呀妹抱孫未

翻炒得好密喎

On9閪肥絲
以為自己好撚老屎忽

又回

Iphone 4停左產好耐喇
換電話喇

iphone 我搵到了

假膠釣魚post

好耐冇見過呢篇

睇標題都知咩事

抵啦

比人抄撚到悶都夠膽死搬出黎 你真是極撚無聊的

明眼人一看..

睇標題就已經知道要整電話啦

細妹生咗幾件呀？

又loop

屌條人渣咁都未。。。我講緊樓主!又loop ！細妹個女十八歳未?

負皮咁多
連登好多新會然

如果見唔到moon會好失望
好彩有姐

隔一排先整啦 整到手軟啦依排

見到我細妹已經知

無睇文 整moon去先達

大舅我會負責

點解可以玩咁多次

回帶偷文狗

你阿妹生第幾胎?

已經係阿婆嚟

好多新會然

又回帶

係咪識你 屯門撚

會唔會樓主先係新會然呀 呢篇野就黎變月經都仲po

食負皮啦你

寫咁多字, 留番比你細佬睇啦

阿妹都大肚咗好多次

幾時先有新潮文

一碌就碌到最後 悶唔悶呀又翻炒

Yes

仆街 你呀妹都做得人呀婆啦

開埋d垃圾回帶post仲要有成班小學雞扮曬老屎忽

睇左禁耐 原來重點係個moon

悶唔悶啲

又釣新會然

屌你老母就係你哩d垃圾搞到連登低質哂

未睇先講 先達是你好朋友

關新會員乜撚事呀
負皮係明明已經成日loop仲要乜都唔改就post出嚟

變月經